網傳hkpopo 搞眾籌你唔係唔支持掛？

香港黑警Hongkongpopo搞眾籌
有夢想有諗頭有得搞，落頭版廣告不是夢！
A1見！

(眾籌以港元計算)
眾籌連結link:

原文出處：